唯一可救理大方法

三十至四十人full gear 向前行，完全唔做任何攻擊，只用盾牌擋，數千和理非緊隨，直接行喺狗隻前面，驅散狗隻，明白有手足可能被捕，但沒有攻擊，只能告非法集結。
comment please🙏🏻

出黎講啦 我係尖東煲緊煙 你呢

唔好意思 本人不吸煙

理性討論，而家咁耐，效果如何？